将一匙麦片滑到牛奶中，快速沐浴或长时间浸泡，控制咀嚼。这些厨房用具是绝佳的礼物| PopSci商业团队| 2020年10月6日|科普
这个托盘可以放任何东西，你可能需要放松浸泡。浴缸托盘，让你保持娱乐和放松| PopSci商业团队| 2020年9月2日|科普
这些是专为热水浴缸设计的，但如果你的浴缸足够大，它们真的可以让你在泡个热水澡时活跃起来，在你读完那本关于哈里王子和梅根·马克尔的新书时，你可以拿着任何你想喝的饮料。本周末：你再也不会以同样的方式洗澡了|约书亚·埃弗里希| 2020年8月21日|奥兹
虽然以前的方法依赖于在溶液中长时间浸泡以确保沉积足够的CNT，但研究人员进行了一系列10秒的浸泡，其间穿插着干燥。碳纳米管晶体管可能很快会给日渐衰弱的摩尔定律一个提振| Edd Gent | 2020年6月1日|奇点中心
他们重复这些浸泡和释放循环至少10次。这里有一种直接从空气中取水的方法| Sid Perkins | 2020年4月24日|学生科学新闻
预热烤箱至450°F。将蔓越莓浸泡在¾杯蔓越莓汁中15分钟。制作卡拉大厅的烤猪排配小红莓|卡拉大厅| 2014年12月24日|每日野兽
他们会把一袋袋的通心粉泡成面团，然后把它擀成饺子，再把饺子和卤面一起卖。《监狱美食家的故事：我是如何在监狱里学会烹饪的》| Daniel Genis | 2014年6月21日| DAILY BEAST
春天即将到来，我们计划吸收我们缺乏维生素D的身体所能吸收的尽可能多的阳光。《纽约市今春最佳新热点》|萨拉·赛义德、瓦莱里亚·萨弗罗诺娃| 2014年4月2日|每日野兽报
上周日，当居民们涌进这个一尘不染的公园，享受春天的第一缕阳光时，公园里洋溢着节日的气氛。哈尔科夫是乌克兰的下一个转折点吗|Vijai Maheshwari | 2014年3月13日|每日野兽
喝的时候吃两个香蕉，让香蕉皮浸在一杯水里。使用这15种基于阿育吠陀的家庭疗法来治疗月经痛、宿醉和消化不良| Ari Meisel | 2014年1月21日| DAILY BEAST
完成此过程后，将辊放入装满清水的罐子中，浸泡三天。菲律宾马茨|雨果H.米勒
当这些部分相当干燥时，准备一个装有干净软水的罐子，把它们放在里面浸泡一夜。菲律宾马茨|雨果H.米勒
布里叶在水中浸泡三天三夜。菲律宾马茨|雨果H.米勒
在任何一家药店，5%的溶液只需几美分就可以买到，而且会浸泡大量的灯芯。男孩机修工，第二册，各种各样
将一些干净的吸墨纸浸泡在亚硫酸钠溶液中，让其干燥。男孩机修工，第二册，各种各样